[業主又贏]有研究指124幢工廈適合改裝成過渡性房屋 料十年可提供1萬8千個單位

施政報告提出改裝整幢工廈作過渡性房屋，有團體研究指有124幢市區工廈適合改裝，估計10年可提供約1萬8千個單位，每幢造價介乎5千萬至2億元。
團體建議政府資助業主，否則很難吸引業主參與。

改裝都要政府資助比佢搵錢
依家口講話 5K月租 4人單位, 如果係咁申請條 1G上網, 玩下filecoin, 除時夠交租

劏房波又贏

條仆街除左做劏房生意其他都唔識

改完之後，每間房一百尺，8千蚊租。

有政府參與做番正常SIZE,搞番好D消防先比人住,都係好事來既
但政府補貼應該係少不免
或者個D工廈業主反要求政府唔使再補番地價
比佢地重新再起過幢出來,當合作咁起,賺就大家按比例分
或者重快成事

政府比既話業主自己搞唔洗一年

其實成幢搞，當中係咪大多數單一業主？
業權分散既話又易唔易搞

我尋日睇新聞係話呢百幾幢都係單一業權, 所以最易攪

如果分散業權都搞到，入番件工廈都唔錯

分散佢應該唔攪架啦,太難搵齊D業權

工廈發達
仲爽過活化個D 19野